<p class="centre">VENDREDI 26 AVRIL 2002</p>
<p>C'est une date fixée et je pense qu'elle sera respectée...</p>
<p>Les donjons 8 et 9 sont maintenant terminés et la programmation de ces derniers a été faite à environ 40% (histoire de donner un peu moins de boulot à Christopho). Il y'a juste quelques petits trucs que je compte terminer Mercredi donc Chris, ne t'inquiète pas, tout va bien se passer !</p>
<p>J'ai apporté de grandes innovations au jeu : musiques réorchestrées notamment celles venant de ZELDA (GBOY) qui étaient un peu trop simples. Les titres des donjons qui apparaissent quand on y entre on été entièrement refaits avec une police unique et de même taille. Les cartes des donjons 6-7-8-9 ont été faites. Trois nouvelles musiques. Bientôt, l'ajout de la rubrique REARRANGED ALBUM sur ce site avec les musiques en qualité CD. etc....</p>
<p>Il ne vous reste qu'une seule chose à faire : attendre patiemment la sortie du jeu. Sachez que 8 personnes vont tester le jeu en son entier pendant un mois afin de déctecter les éventuels bugs pour que vous puissiez tous jouer sans problème. Même si on en a trouvé un paquet !</p>
<p>Je vous souhaite à tous de bonne vacances pour ceux qui y sont et à la prochaine !</p>